阿關sir, 入一入嚟, 有嘢問你

如果有民主派媒體(蘋果呀D100果啲)想搵你做專訪講你踢出校件事, 當然要帶埋其他同學一齊嚟, 你會唔會接受?

今日出咗專訪了

會

G持關蛇